有良知既入一入黎 警察連啊伯都打

邊個仲撐警察既藍絲出黎講下野

推

Push

你老母含家剷死黑警

阿伯都蝦
天總擊殺

人手置頂唔該

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！
！！！實用post！！！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

過份武力 ，嚴重傷人，保護家園。

行出黎啦
唔好再care遊行影響到今個月搵少左幾多錢!
如果一個地方d差佬可以因為政治立場而亂鳩黎
你搵錢買到既資產，
都唔會有保障亦唔會run得好
醒下啦
你所持有資產既優劣緊要過你自己份人工呀
攪返好個社會先！慢慢再搵錢！

唔好意思 借位推post

[和理非大集合] 8.5 唔返工，我哋全港遊車河

D狗今次真係連超級和理非都得罪哂

嬲撚左

屌你老母

我屌你老母

自推

普京：原唔原諒恐怖份子係上帝既事，我既責任係送佢地見上帝。